一句講晒 和理非仲撐唔撐勇武

如果以後有遊行集會，會唔會蒙面 / black bloc撐勇武?
正皮: 老閪都撐
負皮: 撐唔落啦，會俾人拉既

不割

不了

老閪都撐

已經再無和理非可以企嘅地位

核彈都唔割
講好咗話要齊上齊落

正皮

不分和勇,只有香港人

撐到上天

撐到世界末日

仲有buffer比你地決定支唔支持？

蒙面 撐 ! 小丑妝唔撐

撐

就算怕蒙面遊行會出事
都要搞經濟 搞文宣
兄弟爬山